好想食炸雞脾

好想食炸雞脾
想問九龍區有冇邊檔茶記係整得好食

日月星

九龍灣日月星？

係